{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044271",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65577&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초올리브스파펜션"
    },
    "text": "ソウルから車で3時間の距離に位置するペンションは雪岳山と東海近くに位置しています。 ここは、澄んだ水の流れる場所に位置しており、自然を満喫することができる空間です。 ペンション内には共用プール、セミナー室、フットサル場、散策道、バーベキュー場など様々な付帯施設が備わっています。 雪岳山は車で8分の距離にあり、束草海水浴場と束草アバイ村はそれぞれ車で4分、5分の距離に位置しています。 入室時間は午後5時からで、退室時間は午前11時までです。 客室は全室禁煙で、無料Wi-Fiと駐車が可能です。 ペンションには様々な種類の客室があり、客室ごとに調理可能かどうかが異なります。  バーベキューは炭とグリルをレンタルし、追加料金が発生する場合があります。 訪問客は最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 ペットの同伴は不可能であり、保護者同伴なしの未成年者の利用も制限されます。 画像は実際と異なる場合があり、毀損や紛失は利用者の責任です。 火災危険物質の使用は不可能で、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは雪岳山と東海の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には共用プール、セミナー室、フットサル場、散策道、バーベキュー場などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "バーベキューは可能ですが、炭とグリルのレンタル料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでの利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの営業時間はペンションの状況や天候によって変動することがありますので、確定した時間はありません。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに調理が可能なのですか？",
            "answer": "客室ごとに調理が可能かどうかは異なりますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理に制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 358
    }
}